因為大埔手足俾人隊而好嬲嘅，全部同我入嚟

大家冷靜d啊！

好明顯又係想引我地出嚟。大家唔好中計！

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！